保方收皮啦 你咸家產都未攞到歐聯啊傻閪

你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
你今世都攞唔到歐聯架啦架啦
你繼續續撚到2047囉傻閪

黑氣石邪住哂

佢呢幾年有啲肉酸
去鈀就幫獌反杯
跟住今季為咗意假個出場紀錄搞到好幾場有ccc尼唔出反而唔出佢

關你撚事？阿狗

佢搞到cc尼冇得長期正選

比獌反cup果場輸佢甩手送左波比盧卡古
出左局季尾拍下欏柚走番去祖記肉酸到

勁橫嗰個？

留巴黎就叫糊

見丙朗過檔蛆，諗住返去有得黐金糠啩

保方=宇清
迪比=世清

支持保方踢到50歲

世清咁bulk

好波！秒了弱智lz

咸家產好似幾鹹

之後嫌巴黎冇歐聯又走番去祖記

今次丙朗唔知安唔安慰佢好?

都唔明典解杜慈寧願出佢都唔出areola

歐聯黑氣石

果陣買佢番黎就係貪佢有歐聯經驗
同埋areola大賽一時時架咋

夠多輸的經驗